JS1206 city computing mathematics 計算數學系 問答+宣傳

輕鬆A+

上年唔知連登定高登吹捧 搞到報band a 嘅少左一半有多

咁早就開定post

早開post導人嚟正途
少人讀，易chok grade。攞嚟tran U/轉科一流

今年 4353 444 m2 Chem ict 有冇機會入到？

跟上年weighting計
4+3x2+5x3+3+4x2+4x1.5
=42 (上年median 41)

今年weighting
4+3x2+5x2.5+3+4x2+4x1.5
=39.5

放A1應該得

係既

依科真係幾高性價比

幾時請食飯呀？

乞食科
衣科垃撚圾 讀黎沒乜用
Maths 就maths 加乜野computing

讀computing 總好過話呢科唔上唔落既垃圾科

究竟知唔知咩叫computing mathmatics

ching 而加yr幾?

收到 city maths offer 但係好驚乞食

add me plz

冇 telegram

email sd電話過來都得架

gmail: 2017mathsoc@gmail.com

唔一定係數學差先入唔到嘅

咁可以係咩

有啲人淨係數學好，其他科3晒都冇計，唔通唔讀咩

淨係數學好其他全3入到SSCI架喎